switch

我想問下有冇人知switch 機如果連gmail account 如何刪除？求解答